入ee，悔終生，CE IE更稱心

不服來辯

三科都是垃圾 不用分得那麼細

btw Cu engine仔

cs表示不服

細電？ 執7左佢啦

垃圾

Ie定cs

both

ce，ie係乜?
會考?
internet explorer?

other>>>>>>≥>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>ce

何出此言

你連GOOGLE都唔試下
伸手黨到咁

細電可以做科學園
可以返大陸風生水起

唉 又放哂入黎
果然一有位就入

ee都餓唔死

ce ie 咪都係ee

入cu engine悔終生呀嘛？

ee低賤啲

cu engine最低賤

一舊屎同兩舊屎

不用分得那麼細 3個都係垃圾

唔好咁

industrial 定 information
industrial 我覺得有力同 ee 一戰

真係垃圾黎，認真

CU engine=IT三寶

御理仔FYP做緊咩topic?

Power managnent system for solar car

因為之前玩過太陽能車比賽，所以做埋同樣既野作為FYP？

Mie

唔係
係做啲之前比賽冇做既野

又硬又軟咁啦

咁都幾正；
小妹依家煩緊定CS FYP Topic，我Coding應該係全級最差個堆，所以唔知有咩Topic好揀，巴打有冇建議？

data science

Data science 唔係最難做既Topic咩？

留名

ee仔點樣equip 番d programming skills
講algorithm 一定唔夠cs
係咪最基本都要識打下code
始終識多樣技能無壞

take返個data structure

好難講
industrial 果班一早已經諗考龜同做保險
唔會對讀果科做果行有任何幻想

平行時空

ust

考龜

ee畢左業一樣可以做CS CE IE既IT工。

但級數完全兩回事

人地識整linux，database，js
呢啲CS CE IE都有

ee得個舊制必修，新制變ele既CSCI2120係關it事

既然要做it，點解唔讀cs ce ie？

自己自學啦，唔好咁介意自己大學學過D咩，唔想乞食就照做啦。

咁你講下點解有得讀it既科唔去讀走去讀科要自學it既學科

利申讀親都係cs ce ie冇既範疇（ic power E solar tech同semicon），自己學寫apps同web

唔好怪CityU追上黎
工程學院課程唔改革只會沉淪下去

你指邊科先

以前無諗咁多，覺得對ee有少少興趣就去讀

咁我都係

開個假膠post使唔使咁認真

btw ching做邊行

networking

垃圾都要分高低

p記？

利申想做product design

幾多人恨緊你份grad job la

P記 fg 17k真係算幾好

利申報左

唔係p記，唔係做gt，都係isp。不過就快轉去其他it公司。

考埋ccna就fat fat

ee讀上去第時教大學

已經有ccie，準備考第二個ccie

師兄
查實ee 無乜networking 既course
ie 果邊多networking 野
Ee 得wireless communication optical communication

IE3310係ee gpA ele
2310
3203
3204
4503
4302
3303
4203

不過好多都係physical payer，實際做野冇乜用

layer

antenna coverage冇用?
link budget冇用?

MHW1701

問過師兄，做野唔會咁做